曾經傷害過以前男朋友，現在十分內疚

上星期坐地鐵見到以前初戀男朋友，以前同佢拍拖3年，分左手已經2年，見返佢個樣成熟左好多，一路偷望佢但佢一路冇發現。
回想以前自己真是好衰，佢同我一起時對我超好，好錫我，佢可以唔食2日lunch 然後儲錢買枝筆比我，我有唔開心佢第一個開解我，我有困難佢第一個幫我，佢對我付出好多好多，佢完全無條件咁愛我。
到我上大學時開始識其他人，背住男朋友同人發生關係，佢知道後好傷心但最後原諒我，然後我又背住同第二男仔拍拖，佢知道後問我點解可以咁對佢，我講左好多傷害佢說話，最後我地分手了。

現在見返佢，真是好內疚好內疚，發覺自己好衰，點解可以咁樣對一個又愛自己又專一的人，真是好想對你説聲對不起。

你上黎預咗連登仔會講咩㗎可？

仆街，最撚憎你呢d女仔，臭雞

雞

抵撚你死喇咁撚鍾意玩

你係連登開Post都係想人叫你雞啫
直接啲咪得唔駛打咁多字咁辛苦喎
臭雞

你直頭唔死都無用添啦八婆

想真心問一問你當時嘅心態係點？

臭雞

樓主我保護你
快d返baby kindom la

得啦得啦，又翻炒舊文，啱啱放監出嚟呀？

死臭雞

你住skw ?

屌你都嫌晒精呀死臭雞